其實係咪我太天真太理想

利申基先
其實一直都好想問大家
我今年22歲 都拍過幾次拖
但其實我自己一般都唔鐘意落bar飲野 甚至係落club玩
基本上同朋友約話飲野就真係搵個清靜既地方坐低飲下cocktail慢慢傾下計
相比起夜生活 我會更加享受一個人睇下書 或者係做下戶外活動
入返正題先 每次拍拖 我都成日會同個ex傾下大家對未來既生活或者態度
但我班朋友就成日都話我諗得太快 仲後生做乜要諗咁多 顧好而家先再算
其實每次拍拖我都真係諗住以長期交往 甚至結婚既念頭開始 好認真對待每段感情 希望大家一齊考慮將來我地要發展成點
我上一個ex係個好鐘意玩既人 佢會成日落去飲野 我都會叫佢盡量唔好太夜返屋企啦 佢把口應承左我 但結果每次都成半夜3-4點先係bar走
講多幾次佢就覺得我管緊佢咁 但其實我只係唔想佢太夜返屋企同飲太多 始終對身體唔好
因為佢都出得去好密 可能一個星期都飲成4-5日咁上下
我唔係抗拒人出去飲野 但係講真飲到咁密 搞到我地一個星期見面既時間越黎越少 慢慢關係就淡左
一齊左個段時間 佢真係出少左好多 但慢慢佢就越黎越多 甚至我搵佢都會隔好耐先覆我
我唔係話會成日check住佢做緊乜 只係問下佢去邊到飲咁樣 都係知下姐 我唔會干涉佢同邊個飲 even我知道佢同其他member出去飲 我都信佢
但去到後期 我慢慢知道左佢同其他人flirt緊.....甚至有約過炮 不過無做到最後一步
我個下真係接受唔到 真係去左廁所到嘔 甚至即刻沖涼
不過我有潔癖 唔知係咪呢個原因
我知道好多人會話同志既愛情本來就係一個笑話 點可能會有真愛
一齊左就預左大家各自玩 識得返屋企就得
但係我真係接受唔到另一半出去同人搞
係咪我太天真太理想 一個人拍左拖要做到專一真係好難?

我既念法同你一樣 一念到拍拖係2個人既事 就唔想拖累對方 自己無乜未來就算 無謂搞到人 所以自己斷哂所有機會

到頭來咪又係咁